美股認真討論區 MCDX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

無柒用肥唔到就係肥唔到
基因問題 你消化咗都可以唔吸收
做盡尖都係鋼條 做唔到hulk

負皮教主
你我有責

教主係咪比我爆左ac

教主好似之前石仔咁

真係好大

仆街啦

教主睇黎真係CL左S

四巫日後個方向睇嚟真喺掉轉返方向
道DEE又要交返個場比納DEE

個巿強到完全冇力跌

戰況如何

睇下幾時又再撚債息

澳仔最後點plan你個減肥大計

IG?

今日唔執番5%真係全倉VOO算

好快

.....

好大呀

上個post 個weighted dollar 係跟08年個trend 睇跌？

舉鐵都長到肉既
要食有用食物
食少d垃圾

個飯狗都唔屌
因為呢個飯 所以我想食都冇再去

Tsm今日都升贏納指
今晚升唔贏tsm既唔好叫科投股啦

今晚maxar $40 好唔好

higher low (2014-2021)

梨可摸耳講下對寶寶號有咩睇法

當無生過

一係做淡 一係唔撚玩

#1 D 圖

屌你 呢排點

暴巴打完針痴左線

有冇check 過甲狀腺？
以前我都係食極唔肥，睇咗醫生食咗兩年藥而家有啤酒肚

咪撚提ok?

支持

Ok 明既

成日覺得呢隻bra 好特別

呢啲好似好push

你有冇去做帶氧運動？

真係要節制下飲食 唔係做幾多都冇用

idex 做乜一沉不起
定儲緊氣

一開始個強度唔好太高
做返一定長度嘅時間會好啲

飲肥仔粉 再加重訓點都肥到小小既

買左乜黎?

1個鐘搵10K

1hr輸10k成日做到

冇做重訓，係行吓山keep有一定運動量咋

想問多啲nft

我download 左份copy 係咪已經可以當貨物賣？

邊個track到條link先至係原作

咁黎緊咪super strong USD 得唔得呀

EM suck, it can

TMV! TMV !

澳仔好撚燈

其實係話你上水=有得跌 sor我錯了

留名學野

睇到硬咗

你渣soxl 都也可以搵唔少架

市都未開咁串

原作有blockchain record係獨一無二

屌你 咁樣害自己人。

利申：未睇你個post 已經中咗伏

正啊

港大女生 = 唔洗睇

賺錢就係咁easy

真

敗登政府 將會花USD 86m 租酒店俾非法移民住

屌你老母，佢地咁做同香港150有乜分別

我邊有講過

life is long gammaSOXL call 博盡無悔

my dog

無伏啵

見到港大女生立即睇 姐姐

不舉巴睇完扯得起？

bam左香港人法案真係幾好笑

射埋

我真係恭喜你呀

tmv豬死了啊啊啊啊

隻RLX

Delete Apps 就ok

Bullish

鮑威爾幾點講嘢？

呢排都係少操作為妙，開完淡倉就左一巴右一巴，成個月白玩

又有嘢講？
叫佢收皮啦

點解佢成撚日都出黎廢up

SH_SQQQ

連郡活躍程度下降

只升不跌

最多換名

仲有幾多龍軍

牙wood尾燈都見唔到我大moon

後入

大家會揀邊條女

首次入郡人數？

why not both

我賺左一筆走埋

牛皮熊

谷底啦

求其2個trade就發達，我洗撚係到柒

靈車又扯到

升到俾我逃生先啦

歐盟剛剛開完會 宣布制裁中國！！！

TSM啦

美日都傾緊 隨時應變台彎局勢

Dllm 上星期五put左Tsla 依家龍撚到

Appl真係...
跌就跌幾% 升就升0.幾%

今日見支那同俄佬即傾計
似乎兩邊分好隊準備好嚟料

再講今晚再跌5%你睇呀

玩左美股半年以上仲留係到既人

一係對連郡有愛
一係衰手多彈出彈入搞到未財自到

屌你啦，好友一樣食屎

$220 is must

第一次見TSM有多過1.5%嘅升幅

中方強烈譴責.gif

點解你哋要搞到個post烏煙瘴氣

石仔放左我200%MARGIN

升得嗰少少
幫補下都唔夠

見到乜撚姐姐妹妹紫色就完全封鎖

BTW WHEN

Stone GOD: by 2021

巴打岩岩個一兩個星期返左流孚山渡假
今日返返office?

both

每日關注暴巴有冇死神圖
冇死神圖第一日：晴

屌tsm老母

tesla今日720收貨

重睇Wall Street

原來一開幕已經fly me to the moon

死神仲係到 不過去左流浮山

all talk no action

@石仔係咪放左

睇完靈魂奇遇記
發覺小新好睇啲

唔同野黎wor

我覺得都幾觸動我心弘

上到220市值破萬億
2022都唔知得唔得
如果石仔SH

have action啊

兩套都無睇
小新都係以前啲劇場好睇好多 光榮燒肉

觀賞感覺問題

歐盟剛剛開完會 宣布制裁中國！！！

納Dee今晚可唔可以升下黎慶祝先？ 不過都唔知係咪鳩up

靈車

Tesla已失去一切

小新劇場版只係睇過咩高差泳衣果套

好事黎

都未有實際行動

酒呀

睇動畫咁睇就比較到既，內容就比較唔到啦

2021 DEC
TSLA 1500
TSM 200
ARKK 180

@ admin

保時捷證實了這消息

暴巴用張咁既圖上水

高叉真係好經典
以前個個都識

Too ambitious

代表當初我被ban係有人主動舉報我

SPRT

其實我仲有睇美股, Tech股

買嚟做閪熊一流

不安過死郎圖

今次PO左咩圖?

6萬蚊港紙

on9
炒了成星期

係片

下 咩片 唔係張圖咩

佢唔係po左條Twitter 片咩

靜啦

仲以為講你 呢排少上唔知

石仔鬥氣 要死hold一年
輸曬時間成本

去食女

以前細個睇碟

忙fyp 一個/兩個禮拜後Dead 仲有一半未做完

Just kidding nvm la

未入夠貨呀死神 幫幫手

求樓層號數

你的樣子如何

大勢已成 我allin tqqq call

你睇淡TSLA

咁快交架咩

不要逼我攬炒

係 hea得太耐

教徒想教主回頭是岸

盤前師入左soxl 都有4%

Just being realistic

Izea 好硬，係咪可以加貨了

渡邊太太

所以呢兩個禮拜都無點睇過市

我以前係5月交

好似好詳盡咁

MP 幾強勢

今個星期NQ FUTURES 目標價 13,300

個倉好綠

今日低位，明日低位

睇"睇佢數簿"
好過其他 KOL

小楠加持後 rip

佢應該無我咁多
比例上

垃圾公司

4成啫

邊有可以TSM 200呢D垃圾股
唔好見升就睇升先得架

債息又龍

唔知係咪我問題 佢個blog layout好亂

i go to school by bus

而家入z似乎有少少高j

債息彈少少班友又衝出黎沽NQ

咁都高J

下月出fsd beta 9.0

beta N.0

德國賣既話可能唔錯,依加德國都幾多環保人

大陸佬一早有 香港都好多

性價比會唔會太低

呢套好睇

今季的話
有另一套我都推薦
我家的故事

咁大棍無人提？

旦典解佢講到tesla恨落後緊既
禾驚驚佢會破產

不過勁既單車本身都唔係平

哇我屌你隻RLX勁撚到

無人提咪你提囉
接受信號那個一定係要做埋發放信息既人咩

個品牌加持下名正言順咁貴

到底咩事

隻野一路落山，盤前成交多過上一日全日

賭錢唔應該飲酒

你老味nq 熊到

Tsla. 幾時做埋電椅 電療

豬死

咁你又成日po核突圖樹敵

上緊電椅啦

跌穿12蚊ipo價

多元j圖主義

多元j圖都要j得落先算j圖架

電動輪椅🦼 咪咁悲觀

左膠用詞 啲人更傾向舉報

j唔落代表你審美差

工信部公佈《關於修改<中華人民共和國煙草專賣法實施條例>的決定（徵求意見稿）》，在附則中增加一條，作為第六十五條：「電子煙等新型煙草製品參照本條例中關於捲煙的有關規定執行。」

此次修改主要是落實黨中央、國務院關於推進電子煙監管法治化的要求，明確電子煙等新型煙草製品的監管法律依據，並做好與《中華人民共和國未成年人保護法》等法律法規的銜接，發揮好法治固根本、穩預期、利長遠的重要作用。

中國不嬲玩政策市

ching 前排唔係倉己清咩

連群需要有更強的包容同接收部事物能力

睇到第5集, 我今季仲有追美波同認識的老婆

#1多左咁多gif

隻6969, 聽日跌到仆都似

想去野餐

話說有硬件台仇人list 有冇財經台仇人list

vuzi 你好似都執唔少

貼咗乜

rkt mix yala

Sqqq

回調已經完咗
想知克狗入貨未

sqqq

依度d恩怨情仇多到

好撚凍

ESG = joke

人哋仲等緊佢個跳空高開

最近有仆街仔成日問咩股好 想比條list佢

聽日6767啦

以為轉咗燈

Fed子又講野

rlx
nkla

姐姐

gme概念

直接gme

就黎想block左教主

我依家宣布 今日係升旗一

TAT 組合

下次加密返乖

真…J圖都要伏人
想直接直接BLOCK咗算

龍友已經gel 了超過12小時

依排選擇困難症唔知入乜好

點解我係入左NMM 而唔係入 NM

個post壞撚左

。。。

日升夜升
阿婆都識

大家今晚暫時仲有鎂數
點解仲要放伏圖

DLLM

不能只有我看到

咩事升番咁多

屌連我都嚇親

屌晒你地母 咪撚再quote班人型畜生呀

正如羅馬不是一日建成，羅馬也不是一日就毀滅的

如日中天！龍龍哈！

死神退左休

Ok 入貨了

賺錢就係咁易

欣宜幫你打飛機.gif

番左流浮山

NM NMM NMCI 三兄弟都唔知有乜鳩分別

成個梁榮忠咁

屌晒你地母
咪撚再quote班人型畜生呀

説不定這才是剛開始

比個正皮你

今日跌乜

Time to fuck them with the rise of yield
Soxl 可唔可以頂得住

算你la

話左呢d唔岩連群口味，都係po返先前既相

咁先會更刺激興奮

如果唔想入舊經 淨係想入科技股 算唔算同而家個市鬥氣

請出招

出現啦出現啦 龍市先會出現嘅圖

J Powell

就萬三點先啦.jpg

Tesla咁龍

屌仆街幾掂

溝埋做科技舊經咪得

yield 真係上緊

上番800先講

跌左10%
升番1%

阿木打了嗎啡

有無人玩
係咪會起飛返

升返晒啦

嚴重警告暴絲

再開po要po成人台

個POST做乜撚野事...

屌

25%倉
+0.06%

多謝支持

200%瘡
+0.01%

SOXL 22蚊未

日常

知你想屌

冇咁快又拆

100 sma now
可能無特價

咁多耆齡王

只可揀其一

你過份左啦

咁你轉唔轉投三倍做雞

屌你班仆街做乜撚=.=

睇來今升市唔升股

好似有點失控

Gel 到傻左=.=

no

呢度啲人係咪心理變態一時post靚女 一時post HKU姐姐/思琪姐

連啲圖都變埋質

個post已失去了價值

條丁來回地獄又折返人間

暴巴管理員去咗邊
上面D post 發生咩事

最後都要依靠我出圖清妖孽

旦丁變爛丁

識食一定食 Tasha Keeney 呢type

屌你班友係咪痴撚線

召喚緊暴巴出技

ark上腦啦ching

有火車軌

星期六日冇追post 飛蛇做咩得罪人？

法官大人?

其實又無既.....

挑緊死神機

飛蛇好似講野已經係原罪

mp靚野 33蚊貨 無郁過 長渣中

比死神捉走左

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

龍軍由以前升3%先gel變到而家0.5%都想射

先到13000.jpg

等你睇到早洩

#姐姐專業幫你起機

今個星期納dee 主場

屌你地老母比啲清泉大家中和下先

過去的事

__靚野 __蚊貨 無郁過 長渣中

送龍友見L子

屌你老母 祝你買咩都三倍做雞晚晚摸頂

岩岩先發現，原來我已經唔係最癲既那個

[member]仲諗住乘機入番黎balance個倉[member]

再po呢d圖祝大家開市個倉落去見steve jobs

今日講左句好悶就比人開拖

MORE

中和中和

做雞有樣(ta)睇架咩

Sorry貼錯

#read#pi MP 33 經歷多次28 蚊

你條仆街仔

希望飛蛇唔好太介懷 討論區就係咁
Nothing special

呢個正喎

洗地

請問這裡有沒有管理員

被死神捉走左

心很累

無

波巴 上黎睇下靚相 過下日晨咋

近排個市會好悶

有無咩類型圖想要

好撚串

你哋唔好逼我

咁多電子雞

個樣好sweet

淨化

想打飛機了

認真講句 龍門都係黃店一間者
值得咁多attention咩
本質黎講佢都只係一間餐廳

名？

問題係好撚難食

死神望到都無食慾

We need this

呢D先岩

想偷雞

第三張啊婆問你做咩影佢

已經仲低過半年前，好難仲有fat sell

第2張手震

not my type

正牙

全連登最多J圖既討論區

頂住先

美股討論區幾時變美女討論區

法官大人

隻手仔

識貨我有追

又黎流浮山死神

又未至於既
curry都見佢有改善

And me

ERX

摸頂巴D船到PHASE 2未

龍

Powell 有無9up

賭場幾時開

仲未到佢講

未
但應該好快

好英氣

到佢講時就會西冧

等佢9up
not my job

等陣又有新會然入黎屌成人台小圈子

加入一齊貼咪得

發生咩事吖

肥貓先得意

悶市

係你迫我

有咁咸得咁咸

唔屌屌唔落,好似小學生咁

嘩係犯罪邊緣遊走緊喎

警告你地唔好再post人型畜生

今個post好高汁

Kelvin 明白嘅

ig

全post最高汁

成個連燈最正常嘅post
要圖有圖

呢3張高汁

不停奶啊奶 奶啊奶

都係出返去先

者係返返去本身既PLAN,
不過睇返其他公司開始預定既航線數據幾勁

神神佛佛既野
番去個廟到就得

已經犯左

tagomi個Jennifer Campbell都好掂

SLR，加息都講完
仲想講咩

ig?

法國係教豬同ANGUS係咁俾屎人食

屌好驚有一日女朋友比人影

呢d 唔賭啦
賭hotel 穩好多

不推文呀

你哋咪再post

我已經係岩岩個批埋面叫高質架啦喎

成日同佢講要著好少少

啲妹豬係咪冇錢買衫著

屌你老母 男人嚟

連郡靜撚到

我覺得呢個群組好唔健康

咁近都影到

[

連登小妹

咁都可以相認?

大家豬到傻？

結果佢係著好少

本身睇好E行, 佢低位果時我當佢係一個機會掃左D做長倉
而家現價就真係就唔會建議人追貨

J左

無咁臭既屎唔係屎?

snexxxxx

所以我都無追了

狼虎之齡

上得多美股POST
龍市個陣出街見到靚女好想過去問價

ching你冷靜啲好喎

侵

人類已經阻止唔到納弟

係我衰，講左個不能提的名字

白虎巴應該做開 一係p蛇

幾有美感

太細粒

知唔知咩叫LINK

痴線佬

佢拒絕 只係你出得唔夠高

易食

見到個倉
覺得似上星期2定3

又升

已經冇人理個市

得罪都要講句
完全冇力升

開市了終於

龍緊

Powell講咗咩

BB我屌你屎忽!!!!!

弱到

tesla要好似上年咁升返19%

tmv 依個位幾好

how much.jpg

百度依隻垃圾幾時先生性俾我走

好撚妒忌佢條仔

今晚唔拉聽日就破發

淨化下

面仔點過相 想升？

納dee終於裂口？

死神下場

屌那星 SI又就快上返高位

想食識

仙氣

MP好龍 上55個range 比我做 covered call ok?

澳巴 想用幾多日上100K?

係擔心負債問題
預計會去到幾百%

今晚係死神J 圖之夜

條女好屈

請問今晚係咪龍軍之夜

Yes book左場

上呀

納D升100點當我哋如日中天派乞兒?

每次見到個倉升多過5%就好想問靚女價

最後都係我D圖最高質

係咪要入啲對沖自己個倉

熊 邊撚到熊啊 睇過

個教主都已經走火入魔

靈車準備撚人了

D 龍軍咁水皮

丐幫

冇力升, 玩撚完

睇你個倉有咩
同埋 tmv 唔算係最好ge hedge 黎

Cls

升賣跌買

樓下看間都識玩

點解可能咁癲

走啊

渾水RETWEET

教主 你認錯人了

指數升 個股唔升

又係伏既一日

CLS
gel咁大力

債息又陰D陰D

好撚痴線

個市閪到

mvis 補完裂口又開車

溶了

许多人一直无法做好交易的真正原因在于永远滞后。
一直按照滞后的方式，看着后视镜开车，无法做好交易。

...

当市场开始讨论所谓的“抱团股票”他们这个时候才屁颠屁颠跑去研究抱团股票。而或是在通胀来之后才来提示所谓的inflation trade，市场永远不会等你准备好了才发动行情，因此看媒体做交易，看分析做交易，永远是滞后的。

事实上当这个题材被普通人研究的时候，这个趋势早就过了，而你的布局很可能只是给市场的庄家和多头机构提供流动性而已。交易更多是关于情绪和趋势的预判。而有时候风格会剧烈的变化。

而往往大部分人只能够最多跟着趋势走，然而却无法判断这个行情的能量有多少，走到哪里大概差不多。那么更多的人是直接葬在行情的转折上面，也就是所谓的右侧交易。因此求稳的会更多去做左侧交易，就是趋势形成的时候跟上一波，然而却没有及时止盈，盈利还没落袋为安就完全失去了。

Look ahead, not backward.
开车后视镜固然重要，然而真正重要的是，看着前面的弯道提前准备过弯。

向下補啦屌

-0.22%

個市又做乜

Gel 頭果班同我出來

跌多D好無
想溝

U boat 正常發揮

係到

屌拿媽

value stocks又收皮

羅素棍落,酒呀

原來羅素插緊

納dee係咪tsla一隻頂住

你都gel

盤前：大戶時間
開市15分鐘：散戶時間
開市至半場：自由時間
下半場：經紀時間
收市前15分鐘：高手時間

我gel MP

又跌我屌

TMV先係真價投

同上星期2定3 接近
市升

但堆股 無一隻升

呢到應該無咩巴打有

等緊靚位 開covered call

暴巴見到會點

睇黎白卡唔玩到轉燈都唔會收手

AI又紅

咩事 納1% 個倉紅哂

阿木打埋今次TSLA強心針
可以go to hell

道DEE傻標棍上

牙木連大巿都跑輸 不如全倉qqq算啦

上星期試過咁之後

之後就趺3%

依隻垃圾究竟跌未完

TSLA 落地獄 NQ無運行
都係要我soxl 拯救世界

食咗8張一個月期sp 同8 張二個月期Sp

之前d call升咗300 % 無走 個市連跌個下平手走咗

正股就一直 揸住，升得多時 就開covered call 收下息

熊軍既極限得咁多?

tesla buy buy啦

全綠一隻紅都玩到咁
以後唔玩支那股

v 緊啦
要慢慢

殘體

食緊生蠔

SIG 有陣股王味。。真香

我大viac只升不跌，圖表派係邊

識玩正股個批先發哂達

你睇納巴 一轉mvis 就知

TSLA 依幾日定生死 ?

熊軍已全部撤退 冇晒阻力位

好似係 又中伏

見到堆舊巴打就知高j新手們喊緊

又升
安全

話時話 gel 頭 用Hanz De Fuko 隻Quicksand

幾好gel 完打風， 都可以好易再gel

似拉高出貨多d

ARK: TSLA 1500 by 2025 no problema

連郡睇羅素的

生不如死

想知呢百幾點升左去邊？

今晚轉硬紅

IWM

aapl

棍升wo

對上一次見呢張野係幾時

$BBVA

納dee升1.24%
我個倉唔係好多升超過呢個數

細股繼續地獄

等鮑sir 出黎滅世

vuzi 隔便put

zim咩料

原來FB就300

憑乜

有少少擔心 上星期翻版

fanng

大家齊來叫春吧!

Hanz De Fuko啲野不嬲唔錯
成日見鬼佬用

因為XLC差佢同NFLX未升

入左z

其實gel頭係唔會跌

債息又靜靜雞上去1.7

OK 平均
除了TSLA

憑圖表

佢天然唔傷鬆質， quicksand 用咗 翻立個頭 對手都唔會痴笠笠

1.9% free money

羅素一路向下

富途

納指升但我D 股跌係咩事

PLTR

mvis

憑佢啲廣告賺到錢佢市盈先30

牙膏廠憑咩升

其實攞黎厄貨姐

maxr 做個底先好無

美元荒
水回美帝?

我都用左quicksand好耐
但而家新版黃色泥好似好撚濕
以前灰白色乾身好多
btw都係貪佢有機天然, hi到頭皮都唔撚驚
不過未試過其他version, 想試下claymation係點

今日又契爆

yolo左maxr call
有冇人幫我執骨

-0.35%

痴撚線，啲指數升我都跌緊

點解條watchlist全紅既

屌仲咩回番

佢唔到2%都唔會入番契媽同tsla

相信今晚淡友會勝利

龍軍又冚家產

個股又唔跟

四日無入過貨

原來舊版係白色嫁~

claymation gel 日本仔style look 硬身d

quicksand我覺得可以當係 pre style 用， 或者自然咁鬆返開d頭髮 ~ 幾好

想入少少sqqq
又係上星期

得果幾隻科技大股升

升番哂 無事

飛巴原來咁能潮

quicksand用得唔好會生頭瘡
平平地用返lazulite隻泥最好用

暴巴又然

GME聽日ER
依家特價仲唔all in價投?

好彩個倉有堆mega crap墊底

咁IWM叫咩?

石放了tsm嗎

屌巴

我矮肥毒醜宅

只係近排無咩股票好睇，所以上網睇下gel頭 有邊隻好用。

以前用開pomade gel得太classic

熊軍會戰勝歸來

viac條龍trend唔到你唔信

想知到底係咩股升緊

想知頭先瘋狂貼死神圖果條友去左邊?

聽下歌輕鬆下

豬死了

TSLA
ENPH
AMD
STNE

Aapl tsm tsla

aapl fb msft amzn 大科技股

指數升 股跌

豬死啦 又摸頂

舊版講緊都可能5年前
其實正常髮泥都一定要配合定型噴霧
如果唔係hold唔撚到
不過可能我髮質又硬又粗又多先係咁

林奠

指數咁牛但個倉又紅

細價股被洗

羅素跌 中小企無運行

全倉得隻美國payme跌緊

差唔多了

Apple
Tesla
TSM
眼見個倉其他清一色冇升過

Maga cap

係咪擦左落頭皮先生頭瘡咋
btw 你呢隻好yap

今日龍

泥嘅話我覺得oasis都唔錯，你啱啱講嘅全部都做到

香港SQ聽落好pro

Iwm gg

你老尾spg跌咁多

今日唔追就無位入啦 要fomo了

+1.72%

TAT組合

而家買SQ先好
屌你如果唔係今日SQ跟升應該好似TESLA咁一野+5%, 你敢唔敢追?

用完quicksand 配claymation 我估 短髮 唔洗再噴

quicksand 或鹽水 打底後 再用其他產品gel 就唔會咁易塌

中長髮最考功夫，應該係風筒吹個下

石家莊又然

阿木廢撚到...

mark 底

oasis算唔算天然有機？

想搵d 天然有機

可以放心 日日gel

點解AMD同TESLA同一個命運??

美國支付寶其實怕唔怕apple cash?

納升，ark 系列插水，好撚廢

Not exactly. There were 28 corrections during that time >5%. Of these, 10 were larger than 10%, 3 exceeded 20%, and 1 was more than 30%.

They all seemed like the end of the world at the time.

Not exactly. There were 28 corrections during that time >5%. Of these, 10 were larger than 10%, 3 exceeded 20%, and 1 was more than 30%.

They all seemed like the end of the world at the time.

Not exactly. There were 28 corrections during that time >5%. Of these, 10 were larger than 10%, 3 exceeded 20%, and 1 was more than 30%.

They all seemed like the end of the world at the time.

Growth stock高開低走 相當有可疑

Unprofitable companies etf